用緊iPhone7 想Upgrade Note9 定 XMas 好

碌9
XMas

Xs Max?
用緊iOS 既 用返iOS la

想唔想用smart octopus？

iphone 啦，唔係點上連登同班窮學生圍爐

用緊iPhone 7 都想轉 sane here

note 9 最平6000有行貨 xs max 貴一倍

落街鋪撚下部note 9先

一係8plus 一係Xs max

如果轉會又唔想用大陸機，碌9係咪唯一選擇

大陸機 真係一世永不錄用
巴打我欣賞你呀
Note 9 Samsung官有搞好多試玩會, Club S都有堂可以上, 教埋你用
唔同電訊商都有試玩會 又係教埋你用啲新功能

downgrade note9

6.4吋同6.5吋
Iphone 贏晒

我6仔都煩緊同一問題

其實note9同s9係咪差個mon個差支筆

用緊iOS既話繼續用iOS
利申：用緊note9回你

vivo nex